林鄭場show竟然無一個奶共記者幫佢兜，連cctvb都質鳩佢。

點解架?

平時班奶共傳媒死撚哂呀？

Cctvb個兩條問題擺明比機會佢

奶共傳媒妓者講兩句啦

好似有小小質佢

Cctvb今次仲高質過商台個記你老母

cctvb記者會唔會畀袁鳩秋後算帳?

CCTVB自己都唔駛兜
搞掂正經嘢好快到佢

打落水狗姐

奶共都唔幫柒婆

佢問咗乜

點兜呀

你無睇平時立法局班奶共議員點用問題黎幫港共高官兜咩？

因為今次根本係worst time, 平時老共無事, 香港一有亂子基本上係幾千萬個黨員一齊穩住香港, 而家老共應付緊貿易戰

完左貿易戰後就見真

所以講到尾香港都係小地方, 要睇國際局勢去做d乜, 唔好一尾信死一套

就算質疑有咩用？咪又係做show
問完唔播出街

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

根本係外國勢力影響

CCTVB係唯一一個比位佢解釋既記者
其他就全部窒鳩佢

cctvb係撚質鳩佢，問點同死者父母交代擺明俾機會佢又拉返死者落水

唔該巴打

你係林鄭的話
你會點答？
答會繼續做游說工作又死

支支TVB不嬲兩個字名嘅妓者都係僭共，尤其女支囉！！！

好似cctvb都有問佢落唔唔台?

呢樣係

擺到明比機會佢擺台灣對父母上台
消費受害者博同情

成日loop呢單野，csl

得cctvb同台灣中視比位佢

其實台灣中視都比晒位佢

Tvb真係比哂機會佢

少少更正（見紅字）

再加now提問

希望佢地體諒
對此感到遺憾
同台灣搓商其他方案
大把方法啦

因為最挑動仇恨就係cctvb
假新聞都其次

cctvb d問題係俾機會林奠扮慘

cctvb D 問題係咪特首辦出

台鳩都唔知佢做乜鳩?

你到底係咪係tbb做

狗先會係奶共台做狗啦

第二條串緊佢喎

cctvb根本set晒位比佢播錄音帶

咁都吹奏？

有線係長氣但好得多

好兩睇，有人話係cctvb畀位柒婆上，我覺得都唔算。

我收返我記錯左

利君雅而家做緊港台？
我記錯係cctbb

吓

冇錯

左報記者係咪已經死鳩晒？

CCTVB個下係助攻啦

林奠：跟住你串我呀嘛

真係唔覺大公文匯有問

連奶共報都無，唔通只招待電子傳媒?

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

過咗港台好耐

好嘅記者走晒好耐

係懶唔問啩
反正都要等上頭批點寫

cctvb狗乜不屌啦，垃圾奶共狗先屌

台灣中視唔係共台黎咩

蘋果都唔見

唔怪得唔屌柒婆啦原來係自己人

1:10:00 屌你老母, 話民主黨唔俾你傾條例.
係你自己條八婆講, 所有條例絕對冇得改架

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

佢唔批俾蘋果問係咪
舉手 都唔會准蘋果問

係
旺旺係老細
前幾日先係d政論節目屌完示威者

立場都無

利君雅黎 好耐冇見過佢

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

幫手推

人地問會唔會下台佢就問會唔會道歉。

質咗d乜？

呀屌我記錯 仲以為佢仲係cctvb

幫？唔拿係掛 我正係覺得tvb放埋潘生潘太出黎 比位林鄭打到同情牌姐 佢之後答番人扮到幾撚無奈呀

好多兩樣都有問

睇唔到條片

我睇到。如果唔得，可以去以下連結：

個記者會已經置頂咗。

全文

Thank you

林鄭好快唔知邊度痛/病私人原因退位，未搵到人接手啫

殺人兇手

呢d叫「小責大幫忙」姐

有料爆？

Tvb 呢d叫小罵大幫忙
比機會佢表達姐

但條撚樣依舊精英主義唔認衰

中視係旺旺奶共台

唔怪得柒婆咁放心畀佢問啦

我都好想做，可惜因為你班暴民做唔到，好遺憾。
完

Now tv一開波個條好鬼
你睇示威片段有無喊，如果有，點解？

問得咁on9, 如果我問會問，有奶共議員話遊行人士收左美國佬錢，該奶共議員應否道歉。